FIFA19 Ultimate Team討論區 (212) EA你好等錢洗？

歡迎大家加入FIFA19 Ultimate Team討論區

開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知既野先問，好多你想知既野都係第一版！拜託曬！

FIFA UT web app:

球員資料database:

;

;

SBC 答案 (參考idea, 抄足貴到仆街)

FUT DATABASE

Q&A
1.係咪有金包送架?
答:係 game入面有張卡，其中一條係金包code
如果有, 係PS Store入面入code, 每星期就可以拎一包金包，記住唔係一次過拎晒

2. 點賺錢?
答:踏實d, 打杯打比賽, 要快手就去淘寶課金, 切記今年EA” 話” 會嚴打買賣coins, 後果自負
玩耐左可以試下炒卡。
另外要留意賣卡會收「稅」，成功交易會抽5%，如賣10,000 coins成交，實收9,500

3. 咩係chemistry?
答:簡單d黎講, 高chemistry d隊員走位好d唔會成碌木咁唔走位, 另外個人chemistry會影響能力

4. 咁點加chemistry呀?
答:位置、球員之間既連線、教練、loyalty等等都會影響chemistry。

5. 咩係綠色連線?
答:球員同球員之間ge連線
有3個原素
a.國籍 b.聯賽 c.球隊
符合兩樣就夠, 咁樣有綠色連線
一樣的話都有橙色

6. 咩係IF?咩係TOTW?點解有d卡會係黑色?
答:每星期三晚2點am都會有新既TOTW (team of the week)
出既人會有張加強版既黑色卡，又叫IF (in form)
NIF (not in form)係指有出過IF既人既普通版
黑卡因為多數只會出一個星期唔會再出，所以相當保值

7. 點解有時會有d限數量既pack?
答:EA有時會出promo pack，如15,000 coins既premium jumbo pack ，同有special promo pack之類，呢個係唔定時，視乎係咩種類既pack，可以抽5次或者10次，最貴既100K pack (24個全閃金球員)就只限抽一次
要留意EASPORTSFIFA既twitter

8.chemistry style係咩黎?持續幾耐?
答: 唔同chemistry style會對球員某d 能力有唔同提升, 每個球員一開始都有basic呢個style
你會見到每項能力都有一格V形箭嘴(假設chemistry 10), 唔代表果項能力 1
chemistry style卡係永遠套用於某個球員, 直至你apply另一張落去

9: 隻Game 有無 handicap? 咩係handicap
答: 有handicap已經係公開o既秘密,而Handicap會令你經常有著數, 例如55波爭贏, 射門入球率大增
而點先會令佢出現, 通常d人會透過壓星(壓Rating) 去令佢出現

10: 你地成日講H/H, H/M, M/L 係乜勁呀?
答: 代表球員work rate, 分H-high, M-medium, L-low
H/H就則係個球員atk同def work rate都係high

11: 乜野係ONE TO WATCH呢？
答: 就係呢個球員（球員A）今季先轉會，咁就有幸比FIFA觀察
屌 你見到果啲黑卡 果啲叫inform卡，if卡數值定死左，就算佢之後再有好表現，都係會再出一張新卡。你成張藍色果啲叫otw卡 係會跟inform卡 upgrade數值，咁你就唔洗次次都要買新卡囉，另外OTW卡都會跟埋IF卡面

12: SBC 點解跟網上嘅陣會唔夠CHEM? [FROM FIFA搏擊會]
答: 其實大家可以睇睇你班球員有無loyalty，因為抽返嚟嘅球員同踢過十場嘅球員都會有一點為上限嘅loyalty
刷loyalty方法：
開波，踢郁左個波之後，出去PS嘅設定，網絡入面測試網絡，如是者十場，又立即得，得咗！咁呢個方法就唔會計敗場，但會用多左時間！

13:抽到xxxxxx應該賣定自用?
答: 我打機定你打機呀? 同三姑六婆問啲股票揸定沽有咩分別

14:點解有D人用KANTE打前鋒 C朗打CM?
答: FIFA 19可以入場十字制直接轉陣 預先SET好戰術就可以夾好FULL CHEM入場再轉位
你鍾意C朗轉去打後衛都得

15:抽到硬吹walkout又入唔到隊點算?
答:QUICK SELL囉屌你老母 抽撚完仲要PO圖扮慘

16:我DR SB 幾分幾分夠唔夠KEEP RANK 1?
答:
自己上網CHECK

派獎時間
SB：逢星期1朝早8點
DR：逢星期4晏晝3點
WL：逢星期4晏晝4點

警世圖

我知，純粹j下卡面
有無人用過？

攻守唔差
守就癲狗型
但唔太撞得同埋矮

咁買張嚟用下先，用厭就放

lm

Cech又無半身相

應該會UPDATE番

買左88老二
鈍到仆街

呢排唔好入icon住啦

魯爾真係幾奇怪
場上表演完全唔跟數值
agility balance 同strength錯哂

謝凍華田走精(棄驚)兄回答！我度度用邊兩隻法國先，thx！

sam仔 有人響全朵搵你

係未星期五先出？
打算短炒算 星期五高價放返出去

92都係？ 成1.7m

星期五有大量promo pack難的

90柏金有冇食評

邊有咁易中icon
其他卡大減價就真

其實好易，433最易hybrid
ben爺個位唔鍾意嘅用基沙文又得
kante擺左邊左翼連世3又得
好容易砌架咋

有喎

張半身hea咗少少喎

你太好人喇 幫我度埋
祝你抽到好野
不過我平民新手，睇黎要儲一排錢先買到！

呢幾日忍手唔打sb dr星期四希望抽翻啲好野
上兩個禮拜咩都打足全抽垃圾

OTW/歐霸 papa有無食評？值唔值100k？

有冇人做左Cech 好似幾抵

唔使入OTW啦
張卡同普金無分別
又唔會出佢

之前有巴打貼過張圖係邊幾隻icon出過SBC，想問下係邊度搵? google唔到

swap 巴西中堅有無食評

Cls
係咪缺錢到咁

Raul

姐係全部都會出啦

賣迪基亞換施治好唔好

Rio再快D

不了

出隻好用d既蛋治

我賣咗

咁遲d買otw定歐霸版好？

d半身相又真係幾靚
大陸班土豪一開GAME課完D ICON家陣又出過堆新 又比EA屈多筆

都係咁唔好用

唔洗慢慢嚟啦

40k個陣我都用到頂唔順，100k

有冇平勁icon cam/cf推介
之前好似有巴打推介過zola
zola係未好手感？

死咗ser?

未買，唔夠錢
所以上嚟問定

EA之前未出APEX股價跌嘛

日本仔 性價比幾好 但就無樣野特別勁

班神獸都有份真係痴撚線

會唔會遲下玩sif icon

隻BABY PELE堅抽過癮

好心EA你fix下啲bugs啦

我利同仇家皇馬溝埋一齊

有2.5m 上轉下 定執其他位？
有tick都係untrade

次次買完ICON 玩唔夠一兩日就有event推冧個價
你話比我用番一排先跌個心都好過d
上次買RAUL 第2日就出SBC
今次琴日買完隻哲學家又出ICON EVENT

好彩成個陣都係得3隻ICON

bb best 830k

唔係講笑 真係想買EA D股票 年年咁課落去

唔知會唔會見到有fb joe hart嘅一日呢

真係唔值，有健康射果陣都唔算出色，聖誕son 勁過佢，唔可以叫鈍，但要佢扭就好難，成日比人hihi 扮仆街唔知想點, 右腳唔似有4

我用李華月黎祭佢，但好明顯李三腳係有d icon既力牆但佢就唔多覺

賣左佢 換88 best
torres 8 chem算

想問下如果16強輸咗咁啲卡係咪都係會維持喺呢個數值？

拿臣個下巴乜撚野事

如果首回合和波咁點算？ 冇得升？

yes
歐聯果D卡如果16強首回合贏波就即加，16強出線又再加
歐霸就要16強出線先加

如果歐聯16強第1回合和波就應該冇得加

UEFA Champions League Upgrades:

Advancing to the Knockout Stage
Winning in the first leg of Round of 16
Advancing to the Quarter-Final
Advancing to the Semi-Final
Advancing to the Final
Winning the Final
UEFA Europe League Upgrades:

Advancing to the Knockout Stage
Advancing to the Round of 16
Advancing to the Quarter-Final
Advancing to the Semi-Final
Advancing to the Final
Winning the Final

新icon +果1點能力又肯定勁貴就由佢啦
趁呢幾日跌價入返prime/middle好過

等陣汁平野啦 輸果隊就掃

想問下D1 上個禮拜rank1 rank2幾多分

想問下如果隊波得一個進攻球員Attacking Work Rate 係H
仲買best係咪唔係咁好

岩，d icon 唔會跌好耐 好快就會升返上去
有咩人跌岩價就好買，唔好過幾日又問做咩升咁多，早知前幾日買

今晚有Kim Sir / 卡雲尼 / Florenzi / Telles / 廢lin / 山狗

遲下係唔係有歐聯可以抽？

歐聯D卡 出線個隊 佢係會出新卡 定係舊卡會加點？

佢以前好似真係俾人頂爆個下巴

睇文啦

印象中睇佢巴塞，曼同國家隊後期冇事㗎，早期嘅事？

大家覺得 入埸打 ram
用sif 馬列斯 定 nif 包皮好？
見依家包皮同佢個價都係講緊差幾萬

依家唔入nif包皮啦 黎緊又promo pack又winter upgrade實跌到仆街

都岩，咁唔轉住
依家ibra 同 王子一同場就唔識進攻咁

1m 法國CB
89 Blanc or 87 迪西里？

白蘭斯無懸念

其實最勁個堆icon升多一點都唔大分別 最主要係j張圖

當然 但唔知張半身相會唔會令唔好用果堆都多人用番

唔會啦 真係想打上去既
點都會向現實低頭
你有幾何見PRO會用幻幻

所以今次個event除左再呃錢都唔知有咩用....好撚ON9

咁多個VERSON既ICON比大家追
BABY個價可能又向下跌
就算今年跌唔多 下年可能都無咁貴

TOTY後差唔多每個星期都有新EVENT出
EA係咪知道呢段時間係棄GAME潮所以不停出新卡挽留大家

都要抽到先得架

已經睇唔清楚係挽留大家定又令一班人棄

呢幾轉event 淨係抽中過一隻 難抽到

抽都無機會抽
WL打返黎既PACK 咩都中唔到
又唔想再掉錢落呢隻GAME度
搞到而家不停ICON換ICON
WL打返黎既錢就係換ICON既TAX

仲有2分鐘 EA又撚玩家乜撚都唔出

第1年玩 原來ea仲伏過手機game

不愧為最垃圾遊戲公司

UCL upgrade

ucl d卡都變哂廢卡 唔做了

前日賣哂成隊買左隻IF牙朗
呢排icon跌應唔應該換隻baby pele or middle油雞

搞咩巴神變咗法國

依家隊波咁撚樣

入定少少otw先

Ea

用緊 442 ST
走位好靚 命中率高
但唔好預佢硬爆用
暫時15場18球9助攻
利申：DR D5
睇下有冇參考價值

中左歐聯mane 得130k

Walkout
阿根廷
CB

張圖官網好似唔見？

UCL 3 players得80 79 78

中咗張perisic 87 ucl untradeable 70000 有冇巴打都中好野

我80 77 77

Zola如果4231打cam
我set做留起前場
但失去控球就迫
係咪都好快無氣 60分鐘左右要換 ？

90 zola定90 del piero好

隻cech 有無人用過 好唔好用？

90zola打CAM位再逼搶既話
70分鐘左右換啦

巴神係 83 rating, 無理由 downgrade 左, 如果有 downgrade, morata 無理由仲 83

麻麻地,都係黃大仙,唔覺同ab有咩大差別

車迷 諗都唔諗就做左 同埋本身有卡

炒窿左 ucl, 一張都唔需要

Zola 定 del piero好

我自己鐘意ZOLA 靈活D

thx

77 76 76

包皮真人快啲

放撚左隻kim sir即刻贏波

2比0
仲要冇屁馬卡雲尼

我都 300k 放左

入廁所柯個屎就2:0
邊個入波

kim
包皮

作客領先兩球
下場點搞

不過包皮真係好撚快

不過下場都無屁馬 好似四月先出到場

好彩傷左
唔係邊有得睇迪馬撚狗

Cls包皮應該99pace喇當今最快

隻 livr telles 睇黎可以收皮

隻kim已經去到42萬

真係好撚快
快過隻驚好多

難本上差唔多肯定加兩點了

300k 放左好心疼

想買番係咪好on9

上半場爆甩撚羊已經知玩撚完
是但俾直線放狗都夠屈

出線再升

如果佢出返隻RM既丹狗就好

紅埋 穩加2點

楊格係因為嘈球證先紅?
踩丹狗個個係普巴?
好快睇唔切
咁樣紅兩個下場點算

紅哂2個？

紅一個姐

兩個紅哂
曼聯成隊手持多張黃牌
次回合都唔知點算

原來楊格無事

電視台打錯

傻鳩普巴 仲以為佢擔到大旗點知咁魯莽

我就係睇住出左楊格紅
再出普巴紅
我上網睇完全聽唔明佢地D文

320k入左隻kim當買波

個個掛住睇波 snipe咗勁多平嘢

上個星期放左隻卡雲尼
蝕左十萬

上reddit揾link啦 通常都係英文

下次試下 而家用ace stream貪佢快

ace stream好多都係阿拉伯文或者俄文
Reddit有sky sport

使唔使裝插件個啲
曼聯可以專心聯賽

Flash player算唔算
喺reddit search比賽個名就得
好多鬼佬擺啲link出嚟

聽日訓醒save低你同sam gor個網先
祝定大家紅卡中好野 早抖

D曼UCL LIVE卡直線下降，連球王12萬，山神斬係18定19萬，睇黎仲可以跌下，仲跌我勁過我幾個月前買 ，琴日好似兩隻都20幾30萬 ，但應該無咩人估到曼聯一輸輸兩粒遮，諗住無左卡雲尼

半場前連美斯升到280k
呢一刻已經跌到110k

上次都已經係咁啦

琴日有刻諗住放，見每隻都執咁多，但諗諗下如果晉級左咪再貴，就無放 ，本身自用唔係炒都幾好用，個時仲有諗過不如放哂兩隻換隻87福仔

下場出後備攞下經驗囉

掉番轉
本身自用但怕輸30萬放Kim sir
點知輕鬆贏 不過家陣hype完又跌番

求神拜佛 西維爾 贏中拉素

歐霸要晉級先升

星期5嗰場贏到嘅話已經會即刻升少少啦
還掂我都會賣佢換best

bb blanc prime波叔 prime makelele 412122 你地會邊隻打cdm

馬基

我都怕輸300k 放左

無計 追入翻都唔算好貴

家陣36

好彩訓左無放到Kim sir

大家唔洗擔心
皇者獌輕鬆反cup唔係問題黎
入定山神同連小花

中前場，上轉下好唔好

手頭上hold住Lingard同Telles

前者一晚蒸發咗13萬

唔扭波係咪用potm Lucas 好過用87馬列斯

有冇課過金先
冇用過真錢落隻垃圾驚到就由佢啦

係

downgrade

不過本身都只係打算自用，拎嚟連月巴，所以都過得去

700k有咩st好推介 玩緊英超陣
用緊88auba

左邊就如果sane用夏神又點選
唔扭波

86rashFord

依家d 歐聯卡仲有人用架咩

allan,好用到唔捨得放

要引戰翻波台啦死猁狗

UEFA MM!!!

一球野

係咪叫我應該課小d

我隻lingard呀
雖然係硬吹

人棄我取

Live卡刺激過買大細

根本同賭波一樣

有無人用過 prime Larsson, 數值唔差

已經有成3個月冇抽過87以上既球員

記得同IBRA連 傳波會勁D

痴線 真正既futstar

模組太細粒 不了

淨侜隻三星腳都唔洗諗隻lucas

對手應該都要用U9

不過用隻 kim , 個龍用 ddg 就得 7 chem, 法國d 龍全部膠膠地

lafont勉強一戰啦 如果唔係就要Kim綠線連Lala/Alves/Mendy 另一隻中堅綠線keeper

我隻lafont好神經刀 一係就上身係鳩咁撲 一係就腿張開中出放題

好勁不過唔可以遇佢撞，要比直線佢走，同埋可以打多瓣燒味

幾歲就已經屈緊機 我幾歲仲ON99咁

又個個中好野冇我份

邊有個個中好野

你今個星期啲運已經用完
我留返啲運星期五晚中if icon

思覺失調

癲狗去到邊都亂咬

俾我中左我願意成世屌EA老母

抽到Kroos都叫用左d 運?

已經屌緊了

如果廢金多，transfer list 又有位嘅話可以趁依家清下倉
岩岩keep 住一個鐘賣到10幾隻，執返幾萬
好過quick sell

巴打set幾錢buy now?

整返 Beckham , Zidane 就抵你EA發啦

呢樣真
我果隻都癲癲地

轉貼

hairstyle upgrade?

老老豆豆佢打防中好勁

唔係掛。。fb見到

之前有張圖又話唔會轉

暴動都似

無計啦佢現實轉咗，無理由逼人喺Game 認祖歸宗

輸波咪唔洗轉

咸爺簽左pes

普金出左新國藉
如果佢uel轉國藉唔知會跌幾多呢

上星期立即放左

Walkout
西班牙
中堅
巴塞

UEL UPGRADE轉埋國藉既話
咁佢張UCL就值錢喇

Ucl同普金差個一點 我寧願用返普金

之前都跌到450k
係上次有張圖話係EA員工講唔會變 的呢家先升番上去
如果贏到波應該落350

應該唔止跌咁少

咁實有一堆人追求頂級

仆街ea,非神獸icon全線插水

隻rondin仲穩陣呀

追開icon個班土豪準備換晒if icon

而家係穩3.6m左右姐...
早兩個月玩 買個陣係4.2~4.3m 上個月放3.7m

張Kagawa 賣左佢🤔

手上仲有prime blanc, crespo,baby 迪西里
用緊就唔放了，prime軍刀忍唔住放左

咁又唔關IF ICON事既，果排出TOTY d prime icon都跌

我TOTY Neymar 轉rondin + rijkkard + SIF VVD 都蝕水呀

同你一樣 買親icon都中伏 仲要即日中

BABY ICON仲會唔會跌?
琴日買左隻馬隊BABY打中堅..
不過BABY呢D少少錢蝕都蝕唔入肉既應該

利申:窮撚到仆街

唔等錢使就唔好賣住
等多幾日睇下堆if icon sbc咩料先

今個星期係咪等星期五晚先好開包？
winter upgrade同moment icon都係星期五晚會update？

要中就中,留來無意思.上次toty留左廿幾包,乜撚好野都無中過

你當抽otw囉 moment icon唔見得易中過而家抽黑卡呀朗

就係小先赤 幾十萬icon 幾萬蚊稅 就係差個幾萬換人

當比個希望自己，反正睇落今個week totw 都唔方好得去邊

琴晚羅馬對波圖 入左兩粒，銅閃都癲價

不過睇番stat 佢係意假冬季開始穩打正選，仲入左三粒
加埋歐聯呢兩粒，你估ea 會唔會整張靚rating card 俾佢呢？銅卡 IF

你食咩卡

銅卡出if最多咪7字頭

收$200 coin

Hierro 再跌下就平平地執隻連ddg玩

今年未見過銅卡IF 呀 可能出otw 呢

想問如果而家課1000k coins仲抵唔抵課 都就黎完game 同埋如果課嘅話係咪留番啲炒卡好

唔知歐聯會點玩 逐個星期出motm定首回合/兩回合夾埋先出 仲有上年冇左既team of the knock out stage又會唔會返黎 話晒都拎左版權

食hurter

hunter

EA 多謝你呀 UCL任

佢話唔玩sm
拎住隻mahrez有咩用

估會出tokos 啦，EA 咁識搵錢，橙卡應該只坐本土聯賽杯賽

平時出完ucl untrade sbc 係咪出返個sbc食返d card?

$200 收唔收到450k

身為熱狗放唔放咗隻UCL Pulisic好呢

普金夏神定otw 安達神好

安達臣

覺唔覺得呢兩日lag左好多
明明五格爆哂
禁左兩秒先有反應

揸緊一對熱山同aurier
雙熱山170k入

今晚好似無萊斯，熱刺唔係無機

其實和波點計

想入隻連美斯當買波 輸左又可以自用做sup

有冇人用過prime crespo？

歐聯點和波

用過middle work rate問題 好唔順

應該講緊首回合和波

多毛好似作客麻麻

我有硬吹軍刀同Crespo

Crespo 我教左stay forward 食hunter
用落好撚順 頭頂腳踢都得

軍刀就改gameplay之前用黎finesses shot
改左之後都有用過 但係因為冇得屈finesses shot
佢個H/H workrate問題就黎啦 教撚左stay forawrd都成日回後
攪到攻得唔順

但係兩隻禁區射波都好撚勁 (軍刀有遠射 Crespo有頭)

美斯都冇ucl live 藍色果張totgs嚟架喎

冇嘢喇 睇漏個連字

阿根廷連加特梗係無ucl live
人地講緊溫布萊之子

係 反cup 又點計
ea 都真係亂黎

唔係唔得嘅 但係你要熟用L1 call啲人跑 唔洗個個會企喺度

first win +1
晉級+1
即係話 兩回合都和波 用作客入球優惠晉級
能力只+1

16強 首回合贏波 + 出線會+2?

bingo

呢round係 8強開始就晉級先+1

上轉下點睇

每輪都靠作客入球/12碼贏波
可以拖到捧埋盃都未加個一點

點解要downgrade防守

原來咁抵玩
唔怪得連隻賓斯馬都升到30萬

我打4222
諗緊要唔要試下bale尾柱頭槌

keep 法賓 cech
中間放kante
兩cam blanc+ if ben yedder
右閘轉做if arias

咁樣好過你夾硬郁條後防+用到full chem bale

好似得wor
屁馬定yedder打rcam好

原來out咗筆
因為隻salah un吹來
不過多謝清先
希望派完彩upgrade到

四前場
neymar ben yedder bale ibrahimovic
我會揀ibra+屁馬cam
雙塔玩燒味就 屁馬+賓爺cam

ibra打邊屈尾柱頭？

希望EA 出多D special後防球員 中前場太多

1.5M budget 個CAM位可以放咩

晉級就加一點啊清

唔打邊 點楔尾柱位
咪變成中路燒味囉

first win個一點
但其實個mechanism好唔清晰
first win定16強first leg win

....

捉字蝨
“first knockout game” 定
1st “knockout game”

有冇咁難明呀....

本身有卡加3萬幾砌cech 賣走普金DDG好唔好

唔該晒巴打

有

用緊佢 單箭頭 好好用

之前用過owen 同 雲尼斯杜箂....最好用都係 crespo !!!

巴打用邊隻拍佢？

win first knockout game (both legs) = qualified to quarterfinal

所以係win first leg

無得捉字蝨

hl rashford唔識用，食咩chem好
為chem要用埋rttf溫布萊之子睇數值又係唔知點樣用佢

雲佬仲難用過KEANE
開頭好窮個陣有隻LOAN都無用晒

sniper/hawk/marksman
lin本身靈活 食chem推返高pac/shoot/passing

柏金食咩chem好

感激

都幾肯定game係指是但一回合
好似琴晚獌輸2粒咁
下回合假設獌贏1:0
咁都算win second leg game
咁樣贏波出局 rttf lingard有無得加一點

你隻福打唔打攻中
打攻中就要補返d passing

有大師講今個星期五又MARKET CRASH, 因為 班ICON 好正咁.

4222入場轉4231, 福打正前
lin/rooney/kdb應該LAM/CAM/RAM
直接打4222但我又唔識玩

無

如果MANU 3:0 反吸就有

歷史上冇出現過反cup到既
係輸兩球作客入球既情況之下 好似係

呢隻個rating 81, 但in game stat 好堅咁(23xx$，覺得似91 rating 水平
Kroos 都只係22xx

未出？

10月sbc
無做就無得用

連普巴都無埋 杯乜丫
鈀黎仲要無屁馬無卡雲尼
專心聯賽好過

用落都係一般般
鈍+單腳+3星
我拎佢嚟打super sub頂中場

thank you 入場想放lw位
如果唔勁係咪買st包皮+lala好過一隻prime best

rw包皮要夾chem有d 難

bb best 820k

放哂成隊有1m 好想買黎玩下best

有無人放coin ?

best朋友隊？
咁用返普金包皮好過啦

嘩睇futbin prediction vvd會加3點 ，隻SIF升左14萬

If包皮/bb best？

2揀1其實應該係包皮
我買best係用嚟代替ben爺
不過最好就緊係both

好多硬吹野 但夾唔到 如果唔係 我真係想all in best

上同下大家點揀？

保守d起碼都加兩點,佢每張特別卡d stat都一定升

上

棄撚左隻堅尼整左尼維特
諗住好撚正啦, 兩邊鳩斬中比伊巴頂
點知唔撚識用呢兩翼陣
焗打番41212(2)，
點知隻尼維特 7Chem打前又好撚勁下喎

依家一對中堅vvd papa都等緊升

用緊messi仲打得差過kdb

係咪忍唔住用佢瘋狂扭波

依家對閘仲係用緊聖誕雲安賀治同華西

照set返有翼陣,入場nedved再轉攻中仲勁

尼維特啲射波好正

40萬買左隻自用唔捨得放 真係加到兩三點實好勁

有咩84 依家可以入

Btw 依家d普金係味放左先好 尤其係有機upgrade 個d

唔得呀 我冇隻勁既右邊
攻中用左kdb聖誕
不過未試過拎nedved打攻中, 試下先

Rating Refresh 年年都一定跟season OVR
VVD 88 papa 83

跟season?

係 同埋d Finishing幾正

依家施治侯活sbc,隻隻都高水到仆街,點入

咩波都想造俾佢

papa反而downgrade左

普通h2h season/career mode
佢會揀refresh前後一個禮拜左右做cutoff

2&b都有得+2

手持緊啲好大機會加rating嘅if卡係咪等upgrade完加數值先放

如果villa 出otw
之後又出fb
咁張otw 會唔會升

緊係唔會

CHING 借問聲POTM 會唔會都升?

通常係炒消息,eg. d otw大機會出if就炒到好高,出左反而回落返少少

大機會,我都係用緊佢張potm

無貨出

包皮有冇機會升88

都係中意隻son打cam st多d
用過咁多隻都係依隻順手

Push thx

h2h升左好耐 冇咩懸念架喇

佢都幾肯家升硬咁濟

用緊華西 stay back模組夠快夠硬淨

ben爺/st包皮/迪比細路

入咗隻if包皮

新𦍋位置都轉埋

新卡

cb偉拉

屌喇星 好撚勁 卡路士可以轉去打st了

cm卡路士??

cam nedved,st朗甸

位置+半身相
肯定貴到仆街

我夾chem用451 rw包皮單連lala就full chem
或者一隻法國icon,future stars Aouar連rw包皮又得
冇錢咪Rabiot 我都用咗條蛋散夾chem好長時間

屌ea當玩家atm

呢次仆街 韋拉CB諗起都誇張

If we get Position changed Icon Moments, these are the ones Id like to see the most✅

原post係咁

好好j

拍toty vvd / varane

土豪終於可以 古列治 + toty kante + 偉拉
比你好彩過到古列治kante，後面仲有隻長腳怪物

姐係ff？

呢個twitter account成日整埋啲鳩prediction

最幣啲atm真係任㩒

仲有超RIO,超blanc,
中間好似跨欄咁

佢official公佈咗嗰3隻都冇轉位
正路其他都唔會轉

屌我仲以為真

佢之前整嘅圖

卡路士
要天價了

分分鐘係EA(撚狗)打手黎

轉位我覺得有機會既 本身icon都有轉位啦 佢又講明係special moment 咁岩果場真係踢另一個位真係唔奇

我依家個陣係咁
唔知點放 剔咗嗰4隻唔想換 又得1.4m

Best attacking work rate 係H 就好

best本身走位好靚，唔似m

係天價都朗甸先啦
好多人唔用就係因為佢lw同屁馬撞位
我之前要lw朗甸加cam屁馬 呢度都五六球
出返隻st可以駁到既位多好多

但打counter都好經常性係最慢嗰個走上黎
如果唔係喺佢嗰邊攻上去
叫唔到佢向前跑 多數個攻勢都唔駛預佢

定可能係我唔識set / 控

但攝閘位身後 / 走d線係好靚
好易比到波佢

其實係人地玩野整嘅圖係咪咁難分
已經有圖有字都仲可以炒車

屌你個老味
LW toty Neymar
CM toty Marcelo
ST Carlos
CAM R10
再加埋CM 雷鬼頭
CB if 偉拉

我隻best成日都回防
成隻偽九號咁返中場撞波

L1 call 人跑即係點？

呢條友又串又on9

仆街 買左肥朗4日 就跌40萬

ea唔似會將隻韋拉轉CB倒自己米

持球個陣用analog指方向再L1
會叫個個位既人直線向前號

trader造市係呢d技倆架啦

lw rondin + 7 chem lw Neymar 用家，值唔值為左10chem上cam?

cam嗰隻應該勁好多

唔值
我會比neymar 10chem ronaldinho 7chem
就算佢真係出 能力都係加得個少少
你一買一賣都洩幾十萬tax

sam哥
7chem夠唔夠做

上定下好 定執下防線算

咁我會揀包皮嗰個

想問如果rating refresh會唔會升埋ucl人既能力值

收100萬 450蚊

利申 純粹Prediction

收50萬 250蚊
下面留tg

都係問下，未有錢 我儲多10萬就上到橙lala

今個星期試咗Lb Maldini 同HL L.Hernandez 換位打
Maldini勁到仆街

梗係啦
但無左神速反應

HL Hernandez cb會唔會太短 有啲想入

打中堅一定被伊巴同朗強姦

好
之後先開始執防線

用緊CAM尼馬覺得比nif同if有明顯分別 射波真係好左 走位我覺得都有加強度

Middle油雞係咪同baby差好遠

兩隻唔同 89油係偏st 91油係偏cam/ 翼

LB 馬隊打中堅如何, 都有諗過咁玩

middle氣短d 傳波好d

toty vvd +fs taa + ddg
toty varane + 橙lala + 古圖
上定下好

食anchor jumping 97 可以幫補下
其實都係矮Ramos 2cm

500k level
唔多其他球員贏到

ramos已經去到下限

抽到普金Douglas Costa 好唔好用？定trade 左佢🤔

好吸引，舊錢我拎左去kante 上TOTY kante

好快好扭
唔射得

都真係好似越黎越少人用拉膠踢中堅

kante食hunter
直接打cam

不過唔係用意甲隊，又無咩用

個個都用雲迪克，無咩新意

Sub出黎爆人

chem問題，普金拉莫斯最勁咁濟

咪就係VVD拍拉膠
龍門DDG

其實我好滿意隻拉膠，係頂古圖唔順想轉ddg先要轉埋中堅

Papa都好小見

呢幾日有施治咪多番D~

所以我唔upgrade前場都要買兩隻icon cb
連ddg

整緊施治，差半個任

勁中堅黎黎去去都係用果幾隻...都冇咩其他選擇
唔計ICON既話
英超就VVD
一係就法國CB
一係就拉膠

EA live chat d人果然不能盡信
個個都講唔同既野

sif potm rttf vvd
de ligt
ramos
godin
varane
joe gomez
sif koulibaly
militao

我覺得唔止500k level
用過Middle Blanc 都覺得lb馬隊係穩好多

就算九成九加兩點，87vvd值唔值540k呀？放唔放好
利申：330k入自用

大巴加AI守真係好難攻
入到禁區都仲係等自己AI守

識貨 上集已經咁用馬隊
但係今集唔知點解唔醒起佢
結果琴日買左, 又快傳波又好, 7 CHEM已經夠用

Nedved張相型到

有冇中堅打閘勁 想入隻lb馬隊入場換位

Lucas Hernandez

買隻黎試下先,

但要link ddg仲有冇推介

Toty ramos

shing用militao

但係巴西最鳩係無勁龍

隻Flash back卡斯拿斯

咁我寧願買隻雲達沙

平middle blanc一半 搞到想試下 有冇人試過azp打lb

太慢啦
尾柱頭鎚肯定比人屌打

唔好搞咁多野 lb用mendy仲好

左文右拉

新手想請教
唔夠合約用點好，用金幣買又唔夠金幣，抽銅包又得幾張
打一場先贏嗰四百左右金幣，就黎唔夠合約打單人聯賽

有冇打Sb dr
有打開埋啲pack應該大把合約

初期打的話 未必夠成本用固定隊打division rival / weekend league
可以打多少少squad battle先
手上有咩咭就用咩咭啦
用都無約就拎去賣

是必好想用金咭嘅
可以去transfer market買d同quick sell價好接近嘅閃金黎用
又係用完就直接quick sell
咁就唔駛嘥錢買約

完成到一個星期squad battle應該已經會開始夠約用

你手頭有咩卡
方唔方便cap圖
幫你砌隊平靚正

你係咪少打sb dr

早排唔夠錢使
拎啲合約去賣都賣到成10萬返黎

有無巴打用過baby zola
望落好似唔錯

賣邊款
qs？

qs千幾二千張閃金合約有十幾萬

屌，禁咗幾耐

ea真係好撚on9
有乜理由打sb 對面成隊得60 d位仲要錯哂 gk打st
打終極難度 d ai勁到on99 又快 真係屌佢老母

我唔係qs
閃金掛200buy now
撳左好撚耐
掛左幾日先清得晒

打電腦一定唔會係MARK佢
DRAG BACK硬BAN綠燈啦

真係賣得晒？今晚試下先

gk救哂
明明個gk係 60cm黎
真係屌佢老母

而家難講啲
我嗰陣12月都仲叫多啲人玩

呢度無咩見過人GK 用達史
做王子sbc 抽中
諗緊好唔好用佢夾返10 chem 西甲隊定8chem ddg 算

有幾多人patch完寧願用8chem ddg搭varane+拉膠都唔用25

一定係DDG 除非你有特別既巴塞人要連

umtiti定pique

pique 不了

屌早知尋日唔整中田英壽
儲下錢整隊巴塞玩下都好

我後邊仲係普金varane + 拉膠
又唔想用25

整左nakata不如玩日本隊

幅圖係之前唔知邊位巴打既隊黎 我save低左

而家可以換埋黑卡kagawa上去

咁RM要整埋HONDA

乾貴仕

乾貴仕同81LW撞位

玩日本隊又係少啲愛都唔掂

打右邊得唔得

EA玩撚完未

rw可以做honda
不過乾費仕一開波我都有用
幾快幾射得 但係個陣仲有綠燈

屌

射得多一定要入？
防反都要有技術架

就快變潮文

咩潮文

有冇侯活食評

次次有人POST呢D射20腳輸比射2腳既圖
跟住就有人會講射得多就一定會入架咩咁既野

想買隻better

12萬買左隻連美斯

準備買ok

反cup不是夢

其實要睇返場波先知
好多時 中路塞滿人 明知會被ai block返出黎
一樣焗住射／搏下
咁都會計 中龍數

同埋話亂咁射，仲有禁區外射門唔計

你個名

係..有時打SB都係咁
下下比電腦auto-block就chok到20幾射門出黎

maradona good pele better george best

咁都snipe到

而家sb=park the bus simulator

有時打防反燒味 真係一個攻勢ibra就可以頂入

你講左好耐都仲未買

本身用馬些路仲矮 係怕速度問題

全部禁區射

有無人做左check
定普金De gea好用d

55725 你仆街死
打dr 用住隊勁野 入一球係後邊猜

收到，唔該晒巴打
今晚開始用完即棄戰術

可以用到得返一場就賣
0場個陣會有個紅色contract logo

連aa9skillz都屌鳩ea點解會出if icon 跟住rage sell哂啲prime icon

其實loop單人賽季初學級D10最實際
1個鐘穩袋4000，每場入一粒等完場
4場後上D9，D9入第一場quit match再quit season落番D10

d人賣晒黎買合約，以為唔會用到

原來係咁樣刷聯賽

真新手 想問下打TOTW挑戰打黎係有乜用架？

最主要係刷loyalty
入場後踢郁個波即走場, 刷10場後就+1點loyalty

R3去商店買coins boost & loan player打咪得

打場dr都要被ea做
cls
3球空龍唔入

未夠錢

EA: atm壞咗緊嘔唔到錢係要搞搞佢

好耐之前好有人咁樣比人ban左
唔知有冇記錯

我本身都夠 但為左連torres 買左88 raul 而家好後悔 早知買best 8chem打算

隻88 raul仲要插水式咁跌 想套現都唔得

被ea搞到成隊走位錯撚哂

raul未patch之前已經好唔掂patch後更加唔洗講

點解92要1.7m

Maldini勁定rio勁

唔好用咩? 同費托一齊燒味

等禮拜5大跌價入sif阿古

前排對親都有隻rual

唔會有阿古路啦應該

普金夏神轉otw安達神係咪好on9

是關小弟玩英超隊，有隻紅卡TIF Lala 一隻放喺倉無用，一直用if arnold
最近買咗icon 玩到hybrid, 一試lala 返唔到轉頭

想買球玉

Lala真係番唔到轉頭 用過最穩
Fs arnold 進攻好 有時番唔切
Lala完全無呢d問題

ching個兩隻價錢都差十倍啦

有冇icon防中推介 800k

標準答案 加少少錢買baby Blanc

Tie仔500場
緊係要影低留個念

如果攻中或者中中呢 三中場用緊petit kante 差隻icon連chem

講左星期5up...

zola

有張untrade sif

升級咗嘅sif安達臣同普金屁馬2揀一
各位如何決擇

用緊 未摸得掂佢 完全唔比人埋得身 扭得但好易比人撞開 Baby seedorf好唔好用 之前呢個位用kdb or pogba

有冇用psn cap
Tie仔milestone

尼馬 for sure

同埋有d想試90bergkamp

seedorf middle最值

想知bb seedorf + 1
雙4* + h/h 好似用嚟打cm位幾正 係唔知模組掂唔掂

一次好野都抽唔到

入場打41212呢兩個位放咩好
多數彈彈波 + 少量燒味

得cuadrado 同vvd吹得

差廿萬就做完

唔夠錢

世三 簡迪

好想要阿古

晏d開返機cap
下個目標係1000場
用到fifa 20

用黎放中場簡 會唔會唔夠shooting 因為有時matuidi正位順腳都亂射

到底啲玩家中學畢業未 開game到而家靠打足wl 攞獎勵
咁都要俾人話pay to win
有無諗過係你自己廢

toty個隻乜撚都得

唔做聯賽個隻用多3萬就搞掂

聯賽個隻好似勁好多

不過要成6皮
做完日本陣拎去打dr娛樂下都幾開心

我諗住攞黎打wl

Report佢psn等佢被人soft ban

我唔敢
打到最後送場拎出黎就ok

Btw隻LM if架仔都幾貴 市場冇貨咁濟

上定下好 兩個陣都full chem 下面seedorf 諗緊middle bergkamp 或者有無更好建議 有需要Petit都可以郁 另外仲有隻torres可以入隊

將就用住先

買左先 得返六千蚊
我估上到11win既

第三張係⋯⋯⋯⋯咩玩法？

仲有1mil 可以點up?

入場打4222/4231/433

打cam黎講基士文ucl live/if版好d?
都差成20萬

隻IF都係50幾萬姐 上年好似要成一球野

唔知3月佢拎獎仲有無皮嬲呢

隻大簡真係好想試
利申用緊baby 迪西里 prime blanc 左右閘同你一樣

等potm啦，半個月performance咁突出

真係第一次聽 唔該巴打

有無打開41212 / 433嘅陣可以貼上黎比我參考參考 想睇大家中間用邊3隻

r1就係叫人埋黎拎波

呢個唔知
打咗3年

想問下有冇巴打玩過middle cruyff?
想星期5 等大跌睇下汁唔汁到隻
定係買91哲學家? 想拎黎打cam/st
budget大概2m

紅卡winter upgrade 會唔會跟if 升ga?

我d 制改哂 要對番先得

有無巴打可以教我出berba spin 練左好多次都出唔到 R3>^咁出？

右菇推前1吓，再推90度向左/右

推R3 面向+左/面向+右

今晚為左打swap deal任打dr
場場都full replay狗
都已經真係傳到巴西佬先射佢仲要咁撚煩
有隻大陸狗仲要球球衝鏡

屌你老母打職業級SB賤種電腦出彩虹過人過我

兩隻中堅揀一隻拍大簡點揀？

想換Toty varane 有full chem

出到啦 感謝巴打

電腦有咁勁

Btw大簡所有野都好，係俾人迫傳失過波

想入下貨 有冇人有tips?

有冇人有sbc Hamsik 食評?
仲有幾粒鐘deadline.....

1m ST/CAM icon有咩推介？

Gd

係 痴撚線

法賓奴真係好垃圾M/M用落H/L咁
winter upgrade之後推if白lin上去打防中算直至籌夠錢買普巴

想搭單問，睇左好耐都分唔到前左/右 同後左/右呢兩招轉向有咩分別

唔怪得有時我D人冇啦啦直線衝撚左上去

70萬budget
砌potm 定 入橙卡嗰張 拉舒福特好

橙

齊卡就砌 買人砌不如買橙卡

緊係要張tradeable啦

成個人當堂爽晒

好快會買番隻

出現了

巴打空龍飛機定賣身家抽辣殺？

前者啲friend
畀EA連黑5場

岩岩又遇到Sony 打到手震

早幾日入左批拜仁普金球員,
星期5出德甲POTM但同時出IF ICON, D德甲普金會唔會炒唔起/直接趺價

好冇換lala

我都係 所以自己試左好多次 發覺跑緊用就有分別

全方位屌打

同埋熱係咪應該收皮

有時黑得黎仲要撞正對家係無品狗嘅話
真係手掣都想啪爆

今晚都有機會贏既

頭先就係撞正幾條全餐撚

我之前90k入佢 佢依家180k諗緊放唔放

如果五星人 唔係跑緊既話用berba spin會出左五星技
係會快好多
berba spin我用黎擺脫左右既人 同埋修正面向既軌道
後左/右個招我用黎擺脫係身後面上緊黎既人

恭喜ching 脫苦海

點解可以一張hl lala都冇

仲有冇人會收coins

今日先見到有人收

無拉膠

棄咗好耐 post都冇追了 依家幾錢 10k?

今個星期堆黑卡幾吸引
咁多英超

我收 留tg?

即係咁?

真係唔會連續if

抽到普巴我就可以end game

姐係如果係邊路 有後衛由禁區拍埋黎既話就用berba spin？

HL普巴會再加一變91？

yes

LB laporte

又可以同Lucas Hernandez換位打中堅

fung999

上個星期296K入KIM SIR
而家升到咁樣

琴晚上到45萬

對占士有愛 但又慢又唔撞得
有冇教學點用

夾FFS Upamecano好用到癲
唔捨得放

Winter upgrade包唔包張普通歐聯卡

老老豆豆 sm呢啲好講情況
你用skill move個陣要睇清楚
1）有無人係隔離幫你
2）同後衛距離幾遠
3）自己識咩sm
最簡單既 drag back ,fake shot, heel to heel, scrop turn, iniesta move,施丹轉身 已經可以做到好多變化

仲要睇你經驗去到邊 估到人地點封位 踢波既話
你就咁fake shot都好有效果
招唔使多 最緊要熟
當然我咁講係天下無敵

一句講哂 靠經驗
fail得多就會識

呢樣真 而家好鐘意用ball roll
簡單又好用
同一招用十次唔熟
用一百次一定熟

冇人知...我估可能好似普金咁出多張新卡

想問吓跑跑吓踩停個波嗰招應該係點出架？

請問交換球員一個月最多係咪14個?

會唔會收信

就咁咩方向都唔比 fake shot
如果要改方向就finesse shot掣加fake shot

就咁fake shot，唔推左菇

啫係個左菇唔郁然後再噤fake shot？

唔該哂sam gor

買左隻施治之後即刻上D4
高波下下接實 之前隻聖卡西淨係識打手槌
但係難link隻ramos 得8chem

留定黎做sbc算

唔該晒

本身諗住買meta人
諗諗下都係all in隻有愛冰人算
剛完咗個夢
有冇人都係阿狗

邊位巴打隊波叫can you win me
打多場

新個totw rating 係就係幾高 但全部都唔用得 除左pogba sterling

唔貪心，抽到普巴就收貨

岩岩中左張ucl vvd，我都想知會唔會升

前排買完隻皮利斯打左兩場即刻賣左
勁鈍

車
但好欣賞柏金 之前買過黎玩

差唔多
捉實2邊向後狂拗
理想情況係中間斷成兩截

有冇咁撚大力

overmas好似好用啲

理想啫
好彩拗咁多次都未爆過
唔係就跌幾百蚊

我自從揼壞左呢個
就決定以後一燥就揼呢個落牆算
又爽又唔肉赤

隻swap juan jeaus 唔錯

入到隊既話值得換

當用200蚊買個發泄器
用多幾次除返開都幾抵

呢排有無人入場睇咗銃夢？
入面有個角色好似Sane

中堅icon 搭87歐聯vvd
用prime 尼少/大簡定middle 列卡特好？

推

BABY ICON
有冇邊隻平平地CM/CDM好用..
50萬至60萬左右
太貴個D負擔唔起

等埋禮拜五出咩moment先

用住kante pogba kondogbia先
儲夠一球就baby blanc

咁差唔多價ching覺得baby pele定middle 油雞好

屌那星
SB 4隊都toty隊......

有 買完87亨利 廢到仆街 仲未放得出

呢堆入唔到隊 唔夠100

你PO個陣出黎睇下
無圖點知比邊隻你

咩人腳都好，宜家sb 9成係泊大巴，只係差在8件定10件喺禁區。

其實dr個加減分制度係點 贏就加少少 輸就扣勁多

馬度迪

計你同對方skill rate

你高過對面嘅話
贏會+少d
輸會扣多d
和都會扣

對面高過你嘅話 就相反

skill rate 一樣既話
win ＋ 30
lose －30
draw ＋－0

不嬲電腦都泊大巴
但係爆機隊會遠射收死你但係你又攻唔入佢
以前未nerf健康射都穩陣入佢5粒
而家隨時輸俾lengendary電腦

sb要你輸嘅，銅人銀人都可以一個遠射收你皮。

skill rate係指技術評分？

PS4 放大量coins 有意帶價tg
fung999

用燒味陣打SB場場大炒

想請教下燒味陣點set

cech用唔掂 用咩龍好ucl ddg掂唔掂

41212 DROP BACK 1 1
長傳 7 10 4 4
2隻ST 留在中央
LM CAM RM傳中壓入禁區 閘位OVERLAP
LM ST ST RM都要放大肉腸

尋日畀賤種電腦後衛倒掛絕殺我

普金英超CB sokratis定sanchez好用

熱山

sanchez

法國隻uel ben爺開始廢了
每次都控到離晒罩
又俾人一撞就跌
又要走位唔夠靚
想賣了
利申上年已經用緊totgs打cam
忠實打手

上年我都有抽中佢，不過玩英超就放左

我都心思思想uel ben爺換griezamann
不過得3*wf

Vvd是咪變88
屌之前為左籌旗買年簡440k放左

我最期待嘅畫面.jpg

610k走左

LM RM都大肉腸 有咩推薦

入場打4231
400k budget cam位係咪得dybala可以簡

以往winter upgrade包唔包紅卡?

上次ea9up張圖一出就好放啦，升返上550k

pogba

而家450 即走?

我屌你啲icon sbc出快啲得唔得阿

睇你覺得華倫贏唔贏到，佢贏到就跌到顛 300-350k
輸波就唔會變國藉

Lw 版ADP

係咪第一張無人想佢贏嘅live item

贏既話執返隻都好
我而家隻kante用緊4隻icon圍住

我3隻＋ben yedder

冇得出線會升，有得出線會跌嘅live item

正 if reus 坐火箭

vvd除普金外全線

Vvd live 顛左 800k

咁係咪要轉做普巴。。
轉咗中非嘅話連唔到

potm有冇得升

咁睇應該無

Wl紅卡都有得升？

有，照睇potm應該升到91

我發覺ea真係好鍾意迫害人

入左兩球之後 隻伊巴廢到仆街 99strength 但比d on9仔拍一拍就跌 仲衰過女人達

係confirm咗一定會轉？

Reus 88 CAM 普金

正常就好似otw咁成張轉 球會+國藉

係都好
當初potm同ucl live簡左potm

Potm reus 上到93 會係幾顛 真 icon 級

唔係加3點變94咩?

92應該

DIV5新手鳩玩 求執隊

哩隊可以點執 BUDGET: 800K

唔該哂各位大佬

有冇用過if普巴
唔夠錢買曼新嗰隻

唔係basic+3就全部version 都加3
88果張potm 上91 咁90果張就上手92 91果張上93

一出果期用過if 感覺無咩大分別

做咩PO條EA LINK出黎
上FUTBIN用SQUAD BUILDER砌

chiwell好似都有得加 咁張sif咪成86rating

想問下歐聯卡係咪張張都有得升？
I mean first leg 贏波

咁POTM sterling會變幾多?
basic+2

要睇下76加到幾多
佢加到81 咁張sif 會上86
佢加到80 咁張if 會變83 sif 變85
加到79 就82 同84

+2 佢張potm 唔似vvd同reus 中間隔左一個grade 佢張sif 上89 咁佢張potm 就會上90

其實唔係好明VVD會點
新普金88
IF89
SIF90
POTM 係91定92?

連續兩星期戴帽都唔出黑卡

更印證ea係唔會連出

就係因為連續兩星期

姐係用普金夠做？

出左知道有邊d會upgrade ？

我認知既 因為vvd potm 本身89 但sif upgrade完會變90 所以佢就一定會再 雖然佢本身張potm高sif 2if grade 但upgrade 只會升多1if grade 姐係91
Reus 一樣所以變93

*一定會再升

麻煩各位

暫時淨係見到reus sterling 包皮

UCL sterling會唔會升？。

早幾個鐘入左橙卡Reus轉個頭就出upgrade

88包皮
姐係我隻if包皮變89

但普巴應該都會有upgrade if 上90 都可能ok 但唔肯定會唔會up

雖然我唔熟德甲
但係覺得你唔HYBRID既話都應該無咩好改
洛賓唔係靈魂既話上SANCHO囉

已經升到barbar聲

有冇人用過dybala打CM?
O唔OK? 食咩卡好?

900k

但隻干sir依家已經430k
會唔會升返d

手持sif vvd
Otw Alisson
Headliner Reus
呢期fatfat啦

垃圾洛賓替換先用 平時用開GNABRY

想轉HYBRID 但唔知邊個位入手先會比較好 得隻蘇金寶去LINK

Sterling live 咪一下升到91 痴根

張卡照+2點 點樣計到91？

88列卡特都係600-700k

first leg贏再晉級

大家覺得聽日派彩之後bb best係會升定跌？

頂隻ST包皮前日放左

其實邊d人會升能力

250真係加好撚多

vvd都係

如果真係加3
張live隨時92

Reus +3
VVD 預計+3
Sterling +2
Alisson 預計+2
Mbappe +1
最主要呢幾隻會連帶顏色卡都升

本身諗住賣87vvd再加錢換toty vvd
依家照玩住先

講真佢加完都唔會勁得過包皮 我覺得
拎黎炒就ok

係既
但250個模組都幾好用
好靈活同好好扭

用過佢張ucl live
俾中堅Hi一hi就甩左個波
打陣地廢一半武功

Toty VVD會唔會升

點加都唔會加到去97
唔會影響到toty

咁sterling岩岩出果張TOTW會唔會都升？

如果防中放左live干sir
加錢換88比堤part普金簡迪好唔好?

手持st包皮係咪應該高價放左佢

會

自用咪繼續用

依家放干sir換做普金普巴會否不智
有隻un吹普巴

屌唔記得放干sir
定係砌幾個西甲連左佢算

買幾隻icon圍住

用返console入一次 再正常登出

其實想之前都想放
本身打開41212（2）
又好似4231好d
就諗緊放st包皮換返if尼馬普金包皮

依家干sir係panic sell緊定點。。

紅卡會唔會

跌到440k

應該係

頭先430
升返少少

諗緊好唔好依家賣，定等聽日先

早2日600k入貨果d

3個UCL又係垃圾

其實係confirm左會轉國籍？

Ok 唔該巴打

好似有巴打po咗幅圖係ea官方twitter覆d玩家
如果華西晉級就會轉

已經有中非版普金

中Sane

如果輸呢

我都係

對些路迪

就咁睇應該就係張卡upgrade數值就會順手轉國藉
無野改就會照返而家咁樣

廿年些路迪球迷召集

現實買返一舊水些路迪出線對衝啦

in br we trust

我冇記錯歐霸杯贏32強係唔會加點
要贏16強先會加
有錯請更正

晉級16強
晉級8強
晉級4強
晉級決賽
冠軍

potm升唔升？

升

呢張歐聯黎
歐霸由32強已經係淘汰賽

睇錯左

咁唯有聽晚全力支持br

些路迪有tie仔

仲15 16緊依家賣定聽日先賣干sir

petit 88同Prime會唔會差好遠

聽日派完reward會唔會升返多少

升返上450k

熱狗入波

fs升唔升

feel到聽日要中紅普巴

Ff

屌賣左干sir又升返

隻 pulisic 5 萬跌到 2 萬

Philipp 都 10萬變 4 萬

上落同股票差唔多

得14w仲唔到我？

輸3球點追
熱山又火箭

所以唔敢等聽日同後日先賣ben爺同干sir
贏到係會升好多，但輸就仆街

熱山加兩點到 89 用唔用得過拍 ddg 同 live vvd

干 sir 輸先升

但對些路迪應該幾難輸掛。。

防守stat未到頂級

唔好睇少佢地

有tie仔

干sir 不離不棄揮手區

下星期仲 high

我有曬拜山同 live vvd

情感上想拜山，vvd 可以買 toty

我都唔想用咗300幾400場
不過轉中非真係連唔到
唯有轉普巴

不過普巴淨係用過嚟打電腦
唔知打online對真人掂唔掂

夠屌啦
岩岩訓醒執緊隊波
比人陰左買錯卡
洩左半球

應該掂既 咁多人用

掂, 對真人仲勁, 電腦會傳得準d , ai 因為會計住你隻腳長黎傳, 打真人d 傳波好易比普巴隻長腳搶到波

半球買緊咩
btw我諗緊依家即刻賣哂ben爺同干sir再即刻入隻bb best
定係等聽朝先
好糾結唔知d價點

我有隻硬吹普金，聽日同d巴打打吓fdly試試

好
可能聽日抽到紅普巴呢

西甲連 or icon

干sir又升返上490

棄巴西砌緊疤狗 諗住買隻rw messi
屌你未醒左 睇價錢同顏色buy now左ucl
好彩仲有錢 要家賣緊身家換佢返黎

btw 我覺得best等埋星期五出pack前買好
一係就星期一

89細哨真係要好有愛
btw重點係好唔好依家賣見隻干sir又升返上去
唔知聽日瞓醒係再升定跌返落去

最多都係得7chem冇計

要連屁馬唯有用佢 同埋唔想淨疤狗
如果有普巴既話 可以放啦
性能上又唔差得遠
雖然等到贏左先改

隻干sir又升返上去500k
個靈鐘之前仲係430。。
好難捉摸好驚依家去瞓，瞓醒跌返

普巴頂唔頂琴干sir
但普巴防守stat好低

模組勁
但一定要手控防守
平時都係習慣手控嘅話應該唔會有咩問題

干sir近最高價就好放我覺得

之前佢仲係600k嗰陣冇諗過佢會轉國籍架嘛
咁我依家放？

訓醒先啦
又唔係陣間改國藉

好
唔理啦，聽日賣哂ben爺干sir，入埋bb best
之後打吓fdly

陣間買埋隻messi
整埋日本隊等你

好

Upgrade 係本身普金會out pack ,抽到新先會新數值？定本身有都加

舊普金out pack
唔會加

Sterling+2點，我隻potm咪又有得升，正啊

包皮爆升 我本身已經唔夠錢買架啦

砌隊日本撚下先

我想問UCL live球員幾時會boost數值？

唔好意思，可能好多人問過，但我搵唔到答案，所以先至問

Winter upgrade 會升咩人？

買住舊個隻先囉

reus +3點 好正

得st個隻夾到chem
btw reus+3 stamina+5
91個隻 都會+5stamina?

點解要搞鳩干sir
都唔知幾時放好

呢個我唔知

勁到仆街 萊斯
91果張變到94 拍得住tots

反而包皮加一點

Philip好好用 可惜可惜

普金唔會升 特別卡跟住升？

Vvd anderson
Auba好似都會升

91普巴勁到痴鳩線

對比兩隻 已經勁過波叔 升多一次半次 gullit咁

pogba都9成9升
暫時歐洲最多入波既中場

臨訓489走咗 thanks
執返身彩

轉左都好難用

邊到d料會準d
Vvd+3 Anderson+2 auba+1

vvd唔係加到87咩

Futbin話加3
出面睇好多話+2

德甲有冇心水邊個會升

佢模組好屈 搶波好勁

我記得普巴上年winter upgrade果陣踢到pat屎咁但最後都有得加1點

90個隻應該無得升依家1m到sif

普巴應該唔會升
佢係sofifa rating係87
即係downgrade

踢都曉飛都減會唔會暴動

冇人知應該

唔可信喎
sofifa

sofifa係依家season career in game rating
應該會跟
起碼依家三隻都岩

佢就算唔升EA應該都唔會減佢掛

唔會減喇 倒米咩
但普巴升既機會好微
Career個stat由開季開始計

拖仔大唔大機會升 張聖誕節拖仔會唔會升

升架喇

拖仔+4 （sofifa)
升到82 同聖誕同rating即係會幫聖誕做一次IF upgrade聖誕變84

仲以為會跟番差距加

出過if 個d 係咪有好大機會升其實

番arpo未

live 有入去up 兩句
平時都係睇你地9up 多

中場三簡二，應該棄邊隻？
普巴，簡迪，迪布尼

又唔一定 踢得好有表現唔代表而家既數值係低估左佢

阿倫杜域18同期都係sif 但18同19都一樣冇up

咩數值先

futbin出左upgrade金卡

幾時放最貴？

普金 我踢451，入場轉4411
所以唔想個中場穿窿
我本來想賣普巴，但佢個模組夠大份
又想賣迪布尼，但時不時遠射入波救我一命
簡迪幾好用，但就矮囉

因為未夠錢買baby blanc 所以想套現，諗緊邊隻搭blanc好

多仔真係慘 又一屆

[幫朋友問]
1. KDB (cam) + 雷鬼頭 (cm) + Vieira (cm)
2. 雷鬼頭(cam) + kante (cm) + Vieira (cm)

邊個組合較好?

見到多仔個陣咁多幻幻 到底呢隊波幾時會重回頂峰 琴日正選入面 有5個都係20歲左右, 1個23歲

我淨係覺得堆live卡走勢好撚好睇
突然間得返1/3價錢

如果用開pogba 普金，而家應該賣左入隻if 定點？ thanks

同賭波買主定客一樣

正常都專心聯賽啦 你唔係覺得歐聯有機吓 佢地自己都會知班波可以去到邊啦 失聯賽就先真係慘

reus唔係得返好多年fit

星期一先入啦

今年拎返個聯賽冠軍就夠啦 唔好比埋拜拎埋
唔想睇到多仔又比人爬頭

我張紅mbappe要升90了

樣衰唔係罪，係不幸。生得醜唔係你嘅責任，要怪嘅，只好怪上帝
但係，肥，就係你嘅錯！ 一個人好地地係唔會肥嘅，你變得做肥人，梗係食咗多過你需要嘅嘢啦 喺呢個仲有咁多人捱餓嘅時代，你竟然食咁多嘢？ 肥係貪心嘅表現，係唔公平嘅象徵 肥人臃腫畸形嘅身體，已經充分顯示出佢哋嘅唔道德

肥人係罪犯，佢哋甚至比小偷、殺人犯更無恥 一般犯人都會掩飾自己犯咗嘅罪 但係肥人，佢哋竟然將自己嘅罪證放晒響個身上，就好似一個殺人犯拖住條屍周街走咁 你話，見到肥人有乜辦法唔憤怒？

所以，見到肥人應該即刻鬧佢，就算唔鬧佢都要鄙視佢，我哋要透過侮辱嚟喚醒佢嘅良知 喺街見到肥人唔鬧佢，就好似搭地鐵見到痴漢非禮學生妹唔出聲一樣 作為一個有良知嘅人，我哋應該出聲，應該鼓起勇氣挺身而出鬧到佢哋狗血淋頭！

屌錯post

八'卦問下,依家REUS 係咪出左最多款卡,暫時有9張

headlineder son sif未

狗

哩個真係轉國籍番大陸啦

支那仔 算鳩數啦

Qs 都嘥時間

中堅7chem馬隊真係好勁

普巴sif 1.5 m max price buy now

星期五好多野出 德甲POTM, winter refresh, special icon, ea always win

拖仔會升？

唔升會群情洶湧架

ATM準備

st包皮升完先放?
定而家走

好彩尋晚57000走到Pulisic

btw唔見隻rttf Aurier升價嘅

會再出過一張卡定自動更新？第一年玩FUT sor

金卡 估會變新卡金閃82，要抽過，舊卡our of pack
FUTMAS 自己upgrade 上84

相同原理啲Live ,IF , headliner , otw 都會自己升
普金 閃金 就出新卡 ，即係好似轉會咁

有曾請指正

打錯幾隻宇

內容無錯 但好多錯字

琴晚睇波 今朝仲要返工就係咁

多仔 佩利錫跳樓價

即係張普金唔會跟住升嗎?
過往幾年都冇玩到WINTER UPGRADE, 唔識野

以往唔會
要再抽

咁降普金會唔會跟跌唔跟升

pre game hype太勁 benzema nacho贏波都跌到仆街
同埋應該好多人都驚星期五世界大亂